Amigos para La Aventura
{{Infobox film
| name = Amigos para la aventura
| image = 
| image_size =
| caption =
| director = Palito Ortega
| producer =
| writer = Victor Sueiro
| narrator =
| starring = Palito Ortega  Carlos Monzón
| music =
| cinematography =
| editing =
| distributor =
| released = 1978
| runtime =
| country = Argentina Spanish
| budget =
| preceded_by =
| followed_by =
| website =
}}

Amigos para la aventura (  comedy film directed by Palito Ortega and written by Víctor Sueiro.

==Cast==
*Palito Ortega
*Carlos Monzón
*Juan Carlos Altavista
*Raúl Rossi
*Alberto Anchart
*Vicente La Russa
*Iris Láinez
*Cristina Alberó
*Mercedes Yardín Emilio Vidal
*Délfor
*Norberto Draghi
*Isidro Fernán Valdez
*Héctor Gance Francisco Gómez 

==External links==
* 

 
 
 
 
 

 
 